女人個腦係唔係同男人唔同

不是歧視,
會介意d好細微嘅野，有時真係唔提會死
男仔通常唔會介意細微嘅野

感情上女人成日諗你係唔係關心佢

係架，女人好少事就會嬲，仲好記仇

不撚嬲都唔同嫁啦

着重埋啲細位
由其是女上司

依家先知
同埋女人不嬲冇logic

男人同女人一9樣

會話你唔認真

一個空白鍵位錯咗會毁滅地球

好似我女上司咁
EDM design左改右改啲顏色/字體
話唔夠attractive乜乜乜乜
麻麻煩煩

我個個係男人

屌一份人地都唔知睇唔睇既ppt,d 字體同顏色逐個試

個ppt仲要精華到頂盡3分鐘睇完，即係同無睇一樣，

都唔知整黎做乜

一模一樣

我心諗 邊個會留意啊屌你老母
你搞撚到我同埋marketing的同事囉屌你

係，所以科學家，數學家多數係男人

push

係
過萬年嚟女人都係負責照僱細路，男人負責打獵搵食
女人個腦本身設定係留意細微嘢，咁先湊到仔